南韓新沙士升級 440接觸者受監控

等睇幾時會惹返黎

記得以前有個po話韓狗完全冇衛生意識 香港人係韓國帶口罩反而被人笑 抵撚死啦死韓狗

等咁多崇韓狗

去南韓載口罩都會俾人歧視

韓狗